要搞番個抗爭者飯堂list

呢排好多人都話發夢發到冇飯開， 亦都有啲餐廳願意提供幫助， 亦有唔同階層嘅人願意提供飯券協助， 有冇人可以做一個list， 畀人知道可以去邊間食， 甚至喺店舖門口貼返張抗爭者飯堂標籤

push

咪撚on9喇
一定會俾藍絲 黑社會搞

巴打們 我求你地入泥睇睇
求你地幫我推
我想休息一下
日頭去夢遊 夜晚就推post
我就係想頭一頭

雙普選比獨立調查更重要

Keep it low